對家要你做既野，記得調轉黎做

明白啦嗎？